郭紹傑同嚴敏華去到日本第一晚做左咩 ?

聽講係整 banner

林彬比人殺死
呢班反日左膠唔敢再出聲
點解唔搞勿亡中共67年大屠殺呀？

甴近平